唔忘了9月tsla的教訓

tsla都冇咁癲過

上次係撞正拆股回調同埋入唔到 s&p500..

星期五走會唔冧？

冧左未？